{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 피카소 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求されることがありますのでご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を慎まなければならず、客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室時間などについての詳しいご案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準となっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室では入室人数に制限がありますか？",
            "answer": "特殊客室では入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には何か制限がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を慎まなければなりません。また、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間などについての詳しいご案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 374
    }
}